清算cctvb袁志偉

幾時一人一信去信cctvb董事局要求將袁志偉撤職